伊朗派狙擊手射殺反政府示威者 至少過百人死

伊朗政府上周宣布調漲汽油價格，引發全國各地抗議四起，伊朗最高領袖哈米尼則宣稱，動盪並非是人民的運動所引發，伊朗境內的敵人已遭擊退；然而國際特赦組織指出，當局派出狙擊手從屋頂向示威人群開槍，目前伊朗21個城市共有106名抗議者喪生，但也有消息傳出，死亡人數已破200人。

遭美國制裁重創的伊朗，因政府調漲汽油價格高達200%，並實施配給，境內各城市15日爆發示威抗議。示威一開始，許多駕駛將汽車擋在首都德黑蘭和其他地方的主要道路上，之後抗爭行動迅速蔓延到至少40座城市與城鎮，加油站遭放火、警察局遇襲、商店也被洗劫一空。

哈米尼19日晚間在國營電視台播出的演說中表示：「我們已經在軍事領域擊退敵人，我們已經在政治戰爭中擊退敵人。」鮮少播出任何異議消息的伊朗國營電視台，罕見播出戴著面具的年輕人顯然正與安全部隊發生衝突的畫面。

國際特赦組織伊朗問題研究員巴萊尼19日對美國之音波斯語組說，根據目擊者、社交媒體視頻和流亡伊朗人權活動人士提供的消息，該組織確定伊朗安全部隊打死了106人。美國伊朗問題特別代表霍克18日晚間指責伊朗最高領袖哈米尼動用伊斯蘭革命衛隊鎮壓最新的抗議活動，「謀殺無辜的伊朗人」，並呼籲伊朗當局停止使用武力鎮壓自己的人民。

當局也連續第四天幾乎徹底關閉網路，不讓伊朗人把抗議活動的照片傳送到國外。

香港係綁架暗殺 死亡人數係佢十倍以上

做乜啫你

得啦，香港最慘

繼香港濕凍係世上最凍
有香港社運係世上最慘

一個禮拜死成兩百個
仲有伊朗依加仲斷哂網

獨裁政權特色

伊朗手足加油

cls 咁樣嚟殺自己啲市民

邪惡軸心國
仲想核子技術正常化？
過主啦

垃圾國家

中東佬

呢d國家真係唔配有核武

極權政府為咗自己利益乜都做得出
當國民只係齒輪咁 唔係生命

危害全世界

伊朗人抵死
自己on99迎接個神棍統治自己

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

之前去伊朗識到啲當地人，有互follow ig交流下，而家佢地全部都冇update，send message畀佢地全部冇回應

如果香港冇網唔係金融中心情況應該都係差唔多
呢樣係香港好彩嘅地方

小明：國家文明與包容

Ayatollah was once US supported, you know...

唔係話吹奏侵
但佢唔係出口術鎮住，真係一早坦克屠城
我同你都係天堂團聚緊

係我地好彩
唔係佢好人

而家咪就係醒

伊朗情況咁嚴峻，,但國際關注程度同香港差天共地，真係同人唔同命

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

所以香港好好彩
全靠美國

呢樣真 唔係一早8964左

班歐豬un un腳享受緊伊朗啲平靚正石油個個盲撚哂
你見佢地係咁屌美帝退出核協議就知啦
嫌美帝阻住佢地發達

已經斷左成個禮拜網喇

伊朗抵畀美國搞

叫撚左唔好打陣地

出咗事都冇人知

這世界實在太多不公義

唔駛鬥慘，但係我地應該銘記民主自由政府對人民既重要性

因為之前西方國家捧上去果位巴列維做得好撚差

唔係侵侵, 中共真係屠殺左

如果你咁講香港人都抵死啦，97年熱烈慶祝淪陷，依家就食晒屎。
人民應該有選擇權，我地唔應該對勇於反抗既人落井下石既

想知如果香港有咁既一日果陣
會唔會有人硬闖狗屋搶武器自保

超恐怖

伊朗人要加油呀！

standwithiran?

天堂

又嚟雞蛋高牆

民主回歸中國

然後出兵征伐轉移民眾視線
同中共一拍即合
今次大鑊了

上次香港係博物館都set晒狙擊
都準備殺人啦
屌佢老母

所有極權國家就係咁 只要反抗就會被屠殺 但仍然一大班柒頭支持佢地
自由世界必須立即同極權世界冷戰 再用盡一切辦法催毀極權政權

美國反動派係境外啵,有無搞錯?

當年巴列維同今日一撚樣都衰咋

伊朗的囡囡頂級

睇完篇新聞， 剩係諗到一點
要解放/招攬返工港豬， 就要捉住唔可以蝕抵既心態

極權國家model answer: 美國佬搞搞陣

伊朗幾時推翻政府

燒晒D石油同歸於盡

唔好咁痴線啦
郁d就殺人
有冇職業道德架

獨裁政權

真係次次都唔會用和平方式

解決問題

只係解決提出問題既人

嗰班港奴係真抵死

唔識歷史咪衝出嚟柒
美國搞出嚟架個爛攤子

係美國搞鳩人先喎

嚴格嚟講係英撚想搞先再拉美帝落水
邱吉爾威脅艾森豪
“你唔幫我搞伊朗 我唔會跟你反蘇聯”

黑警: 部署狙擊手射殺示威者係國際慣常做法

唔係點叫極權？
就係有大量資料殺你，點解要同你傾？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

好撚慘
佢地仲慘過香港 冇網有剩 世界又唔知
知左又會因為自己利益唔幫
唉好黑暗

睇旅遊節目伊朗男女老幼多數都好熱情好好人

唔殺你係正常 殺你先唔正常下化 顯示國家低又明＆低包容

年輕人對非民主體系嚴重反抗

起碼都係Twitter支持下伊朗啦
打低哈梅內伊呢個政權對 中国共產黨絕對係致命打擊

你係咪覺得共產黨冇殺我地手足？